Dat het haar die van haar was, ze voelde zich onmiddellijk even goed tevreden als Marianne; het enige verschil in hun conclusies was, dat wat Marianne beschouwd als een gratis geschenk van haar zus, Elinor was bewust moet zijn verkregen door een of andere diefstal of uitvinding die zij zelf niet kent.
